緊急！八字被下降 求解降

小妹因不小心被一 女性朋友偷取時辰八字而下飛降+情降+ 蠱+ 斬桃花降 而渾身感到不自然。感覺不停聽到她們在我身邊說話卻不見人形，聲音內容曾威脅本人要索取我的處女血 及 質問
1）我是否處女
2）我有沒有愛上她 等感情上的問題

她透露其目的是想把我的 命 換掉，她還要脅本人說會殺了我以得到我的命。求各位師傅救命！求破解 ！ 但佢有錢 我冇錢 可以點算？

幾錢budget

認真求救

1-5萬

冇

問題唔大，好易解決，3萬同你搞掂佢

你唔係第一時間去搵途徑搵師傅幫手 而喺第一時間上連登求救

可以點搞 係咪可以永世唔比人落降？

有幻聽就去睇左醫生先, 醫生幫唔到再算

睇錯八字波下降，肥仔波戴BRA啦屌

迷信角度黎講
師傅落降攞你命佢自己都要受因果
所以就算有錢都未必有師傅肯做
唔迷信既角度黎講
去睇精神科啦

精神科幫到你

永世就要搞多d野，最少8萬

上連登搵師傅曬氣啦

去廟/搵人搭路好過啦

睇精神科啦

請致電「思覺失調」熱線 29-283-283

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex
唔要變裝
我要求多多
你變身後要色誘我
好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人
要引到我射
變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得
但係一定要聴話 滿足我
我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
我like 腳交 乳交 but 做愛一般
我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
但唔可以 naked, SM, or too wild
你平常係男 = no icon
變身前要講 "我變"
變身後 你係女身男心
但又要特登扮下cute姣D

鯉魚門天后廟
你唔安心可以去一轉再問廟祝
記得有病先睇醫生

上連登搵個毒撚男朋友咪ok囉

連登有個叫 關谷正德既ching有料又好人，話唔定佢幫到你。 佢有IG